雲格：幾乎所有歐洲豪門都邀請過我，但都被我拒絕

在新書《我的紅白生活》中，雲格（Arsene Wenger）透露，幾乎所有歐洲豪門都邀請過他。

「我拒絕過歐洲所有的大球會，我在阿仙奴是否呆的時間太長了？也許吧。」

「皇馬、巴塞、拜仁、曼聯、祖雲達斯、巴黎聖日耳門，還有英格蘭隊，都向我提出過邀請。顯然，曾經兩次拒絕皇馬，這樣的人恐怕不會多。」

「但我選擇留在阿仙奴，即使它是一支沒有足夠資源去奪得冠軍的球隊。當我們在2006年搬進酋長球場，我知道我們接下來的十年不會再一樣了。我們在新球場上花錢超額了，這意味著我們不能再像以前那樣花錢買人。」

「我當時有選擇，是帶領球會經歷這段敏感時期，或者離開。我最終決定為阿仙奴服務，靠著較少的資源，試圖取得成功。」

死廢老

當我們在2006年搬進酋長球場，我知道我們接下來的十年不會再一樣了

羅馬鬼有

廢雲勁似689
冇得做唔服係到9up

愛蛇呢種庸官呃飯食真係有一手

屌你老母啦

豪門？？？

羅馬都吾係豪門咁邊隊係😅

迪佐努 丹尼臣果堆應該係佢人生一大污點

冇錢買人糖住用
迪佐奴有一排有進步，但開始多傷
神丹就一直廢，好彩桑治上到位

最可惜係迪亞比

利身浦

Wenger ball

Is ho ball

伊禾比先係

好彩你拒絕

無錢買人但年年打歐聯
係之後曼城大左先開始入唔到

妓迷咁高要求

好懷念狂歡三寶

收馬

收嗲啦以為自己好撚醒

暈椰椰

我屌你老母

拉素

屌你老母
反拿反雲

李斯特城駛左幾多錢？

點解會叫狂歡三寶

迪佐奴有排ok 架， 丹尼臣就真係

真心唔知 但當年條三人中場線真係好笑 100%傳球成功率神丹

係得D啊迷先咁唔知足
爺爺限米煮限飯，仲想點

整個愛美麗黎嘔晒血
煙王，張伯倫，藍C，2+B，禾確特，OZIL一個一個比人迫害
爺爺真係當正阿仙奴係佢親生仔，一手一腳湊大

鏝城打起左先開始入唔到果隊係利身浦

迪亞比係一直都勁，一直傷

3條冇撚用既on9

正皮送溫暖

出親場都勁

收爺啦 日能日。。。

爺爺對唔住

抵死啦 熱身賽都收史尼達山

爺爺

佐羅未比人強姦前ok的

爺爺是無辜的

又贏

有冇數過爺爺真係輸過？我印象中冇

仲有贊師傅